你想做邊個摘星小子？

陳易希
陳冠希

摘鮑小子

兩件垃圾

兩個都係，陳易希戰績未必差過陳冠希

如果陳易希搞潮流服飾肯定掂，科技與潮流混合體，必爆！